比一個同黑警對峙嘅理由我

無須理性 比個理由就得

Agger

有冇諗到咩理由

負皮即係點？
我淨係想要一個理由

等班狗出錯，俾記者更多鏡頭，keep住個國際壓力

冇

其實冇武力嘅人民要反抗應該做暴徒，快閃破壞，燒野，玩爛中資公司

不過香港俾一句”我們不是暴徒”收左皮

堅持要做弱者，被狩獵者，因為夠慘先有旁觀者同情

你點睇舉美國旗？

keep住，次次都要舉

唔覺得係岀錯 因為中聯辦講咗唔殺示威者已經係恩賜 佢哋做乜嘢都再唔係錯

國際嘅壓力已經非常大 我好肯定話你知 死咗一兩個人都係唔會有人有實質行動

同情還同情 歷史對廢柴係唔會有任何憐憫

等比人拉囉

真正既國際壓力，响9月9號先開始